今日缺左楊天琦，不過唔好放棄

12:20

梁

搞撚錯左楊岳橋 唉屌 自隊